依家並非邊個做總統既問題；而係守護我地爭取既公義！

事實上，無論你是否支持Trump，依家都唔應該接受目前既選舉結果。
千祈唔好被傳媒講多幾次就信，大話講100次就會有人信，就唔會再有人追求真理。
要留意返，已經有幾個states進入司法程序，特朗普團隊已經開展一系列法律行動，係未有最後legitimate official results之前，大家唔好當拜登當選，一切未有塵埃落定。
傳媒既報道，只會形成社會壓力，令到更多人接受依家個結果，呢個可能係民主黨最大既企圖。
但係 No One is above the LAW
有人話要轉態支持拜登，要重新規劃國際路線。我唔想做墻頭草，更加唔想為爭取公義卻放棄公義、放棄相信法治。

以下疑點暫時未有任何有說服力答案，點解要接受依家所謂既結果？如果接受，是否已經成為了對抗法治公義既幫凶？放棄去尋求真正答案？
1. 點不完的票數(僅適用於拜登落後時)
2. 驚人90%投票率
3. 死人票
4. 遺失選票

日本手足都未放棄， 我地依家認拜登係總統？

#StoptheSteal
#LetTheCourtDecides

假如最後出曬證據真係拜登得到所有legal votes而勝出，再探討之後既抗爭路線也不遲